［問卷撚]慎入！內有J圖，求各位巴打幫我填問卷

求各位巴打幫我填問卷
題目關於蝻南亞裔
各位巴打心填得啦
如果反應熱烈會有更多J圖奉上
Link:
jjjjjjjjjjjjjjjjjj

貼住咁多先

多謝巴打，唔好比佢停

已做

你成功引到我

圖有質素，好耐無見過咁多圖既post，所以都做咗份問卷

填左

做完
基因有優劣之分
南亞賤畜死晒對人類發展有利

第1張係邊個 好耐之前見過張相

完成

Btw 係咪學校功課黎

各巴請你們集點氣給我

done!
btw轟音黃

見有逄澤又有石川
幫你填左

以前小學有個巴基識廣東話
幾正常除左顏色唔同 同香港人冇分別
但而家果啲中文又唔識 行為又生番咁

逢澤莉娜

Done

孝子賢孫